如果叔一燒同掟死清潔工真係手足做,希望當事人會自首

否則你地同黑警無異
話唔使理民意果班人
究竟係咪真係想爭取民主?
唔理民意同而家政府有咩分別?
預左俾人鬧,隨便

屌你分化都高級啲啦 咁樣呃到邊個

唔係手足做架 所以唔洗自首

叔一蕭你講藥房？

掟磚生命有威脅還手唔覺有咩錯

唔係佢死就你死

叫個藍絲阿姐自首啦

燒藥房冇人命傷亡可以接受

你係街坊就知果區警黑一伙好耐

收皮啦 仲信法治？未上庭就比黑警整死都有可能

有完善中立嘅檢控程序同法律審判先好同我講咩自首

你咪撚戇鳩啦

唔割

屌你老母臭閪 sir
Bye sir

你叫殺人犯黑警出黎自首物啦
玩分化玩到咁撚低質

如果你喺現場聽到呢句嘅話，我諗你都會自焚

弱智真係不宜上連登

叫手足自首去比曱甴打 on99

如果掟死果個係手足你估對手會唔會自首?

不如你叫陳同佳同埋眾黑警自首先啦

屌你啦 清潔工擺明係藍絲阿姐錯手掟撚死
咪撚係度亂講擾亂視線

佳仔去自首未

On 撚9

死差佬仆街死
不推文

落實咗五大訴求再考慮

我唔會鬧你
我會拉

1.馬鞍山
係馬鐵扮狗打手足
之後被人火炙

2.上水
70歲清潔工企係前線自己抵死

至於早安藥妝？水貨鋪任燒唔嬲

完

on9
你幾時死

關sir自首未

中流彈 叫死於不幸！！

吖屌仲有福建幫嗰堆鄉黑垃圾

私了休班popo去自首
掟火魔都要去自首
掘磚都去自首
順手自首埋非法集結同蒙面

morning sir

拉

殺人的士狗 有無人叫佢自首

屌你老母戇鳩仔

Morning sir
屌你老母 sir
收皮啦 sir

白痴

收啦，謀殺加暴動，有排坐
拉

鳩post

阿sir捉唔到人啊？你唔好當所有人同你一樣智障啦

morning sir, 拉

尼張圖值得流傳

以前我都會企道德高地

而家唔使睇呢d野，更何況9成事係黎自藍絲攪事

手足比人斬比人殺有冇人道歉？on99

唔同意
樓主收聲

自你老母 拉

on9

On 9到暈，佢地為大家付出左幾多，你知唔知？ 如果所有狗+藍絲都自首，再加法庭公正公開審判兩邊。先可以考慮下，如果係完全唔公平情況下自首，你係咪可以代佢坐果幾十年，我自己身為左膠都想打7你。

利用手足坐十幾年監獄，去攞光環！屌你老母啦！！

建議樓先殺何妖、高官、速龍，勤奮士氣！再自首為我地攞光環，如果做唔到就咪叫義士去做呀！仆街！串燒保2.0

收一收皮

自你老母
你有冇見過黑警自首？

樓主快點去做，等你！

屌，咪有片係藍絲呀嬸做，你快d去叫d死藍絲死曱甴死暴徒自首啦，On99

On9

黑警自首左未

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

冇勇武以身犯險
612已經過咗條例
仲洗理咩民意？

屌你老母

1咪用警方果招 希望受害人盡早出來解釋囉

唔好推。拉

戇鳩仔

今日老解汁磚好得閒?
岸鳩仔

個叔一燒同清潔工去得嗰度就預咗有風險，怪得邊個？
拉

樓豬

yes sir

你呢種人我真人見到你都會心郁郁想私了你

拉

唔洗講咁多
Block and pull

就算係手足做
又如何？

屌你個分化撚

唔相信手足會咁做

你快撚啲死啦